# Desafios TC004 e TC005 da TrackCash

Para rodar os códigos, basta <b>clonar o repositório</b> com as duas pastas juntas e fazer as <b>devidas alterações</b> com as informações dadas no enunciado do desafio no arquivo <b>credentials.py</b>. <br>
Após isso, basta <b>executar</b> o arquivo <b>main.py</b> que ambos desafios irão funcionar.
